警犬仆街啲定政府仆街啲？

最近有小小感受

睇見最近啲行動個目標都係撚狗為主。呢幾個星期手足四圍撚狗，成功撚狗的確大快人心，但同時有好多手足俾人拉咗。然後又聽見有人話啲狗係政府最後防線，只要啲狗收皮政府自然會出黎認輸。但又有人話應該對準返政權，毋忘五大訴求。

而加警犬日日開記招做小丑，清場做仆街。整場運動嘅輿論同注意都俾佢哋拎曬，政府就繼續唔聽我哋啲訴求同聲音。

恕我無知一問，警犬的確係仆街，但點解唔推倒咗政權先再清算啲狗？狗係仆街但我哋唔可以忘記背後仲有個仲仆街嘅政府。最怕會撚狗撚到最後唔知自己做緊乜。

推

兩者係一體
咪浪費大家時間
請推有用post

唔洗花時間分邊個仆街啲

都係仆街 不用分那麼細

但係一日有犬係到幫政府做污糟野
你點推倒個政府?

係一體但應該對邊個位落手先最有效
啲狗每日出嚟拎曬我哋注意，有示威就做仆街
然後政府就繼續站喺高地睇我哋同啲狗對侍
咁睇落政府永遠都係贏家

所以我就喺呢個迷思入面
到底點先可以推倒政府再清算黑警
我心入面有先後同主次之分
見解唔同屌細力啲

係試吓搵啲方法
可以唔需要同狗硬碰硬，直接同個政府玩
我哋同狗打，一定係我哋比較傷

呢段時間，全部受傷被捕嘅都係手足
啲狗人照打，狗糧照出8萬粒

唔硬碰硬係指
好似去啲狗唔可以做嘢嘅場，做啲非衝擊行為
即係去機場和你飛輸出革命，塞爆個商場之類
真係拉咗好多人

打和啦 super

認同
狗係仆街但唔可以俾狗拎唒focus，政府先係我地要打嘅大佬